佢係度笑

都唔係怕